1.Utilizei a lib AlamofireImage para carregar as imagens via http.
2.Para salvar os favoritos utilizei a estrategia de salvar em chaves (forkey) para armazenar as matrizes das estruturas.
3.Para executar o app ir na pasta inchurch-ios-challenge-claudio/inchurchMovies e abrir o workspace.
4.Criei as estruturas para abrir os dados na pasta Model.
5.Na pasta Extension encontra-se os metodos responsaveis para ler e desencodar os jsons vindos da api.